兄弟皮藝扮晒嘢食兩家茶禮

扮罷工 話店慶
轉個頭
屌你老味 又喺奶共

放過阿安啦，佢係幫我地架
69 612 616佢都有出架

fb好似澄清左淘寶嗰邊唔關佢哋事

佢最細個細佬做狗又點計？11月16號出班
2哥幫黨鐵做沙中綫又點計？